黃藍傻傻分不清 區選收割選票

大家要投就小心research 好先好投

ok

投票前睇下呢個網啦
係一班好有心嘅人整架
有曬每區每一位候選人嘅資料，全部已fc

我知道好多人都唔想投泛民
但係我想話 你唔投 班建制狗就多一票嘅機會贏
我哋嘅目的唔係想泛民贏 而係想建制輸
所以求下大家 就算個區得泛民同班建制狗
有票係手 一定要投！

我試過要帶老人家睇醫生，處理銀行户口都會向老人院拿身份證。

上次好激氣， 星期五帶老人家看醫生，醫務所姑娘比較大懵，登記完忘記比番身份証，攪到我要下星期先拿番老人家身份證去老人院。

完！！

係真唔係

抗爭時不分和勇
投票時不分和勇

齊上齊落啊，
和理非星期日需要你

有一堆獨立扮黃先得人驚
要查清楚